Лабораторная работа №2

Кочетков Тимофей, ПИбд-21

Задание: 

Системы счисления.

Разработать программный продукт для перевода целого
положительного числа из одной системы счисления в другую. При
запуске программы пользователь указывает:

- исходную систему счисления (2-16);
- конечную систему счисления (2-16);
- число в исходной системе счисления.

После расчетов программа выводит данное число в конечной системе счисления.

Пример работы программы:
исходная система счисления - 8
конечная система счисленния - 10
число в исходной системе счисления - 14
результат - 12

ссылка на видео: https://drive.google.com/drive/folders/16SMhFC3mmpEJ78deOSThOP6bGhrbTEsM?usp=sharing
